[清爽版討論]World of Tanks坦克世界

主要用黎約炮

備用
大部分WoT新聞, 資料會擺係果邊

開住先, 今晚會再更新

我冇咁中意笑人, 冇咁大火氣, 冇咁偏激
但同時我各方面口既能力都幾弱下, 請各位巴打手下留情

希望你地享受到一個比較平和口既討論WoT空間

just start playing

有Initial 9.18 話spg 發揮好左
不過我都係想要1擊必殺多d
新spg 同armor warfare 有何分別

五次方noob出沒注意